我呢一刻先明白香港真係玩完

成班港獨分子, 我返港讀就係 五毛? 咁你咁講法戴耀廷都係五毛???

民主係重要, 但係民主可唔可以當飯食, 你哋知唔知星加坡點解經濟咁繁榮, 民主, 係需要 高質素嘅人民質素 先適用, 而家香港就嚟玩完, 仲民主, 民你老母, 你班死窮閪唔驚死, 但係我驚, 你有冇諗過你哋佔領中環 香港股票跌咗幾多, 香港公司做少幾多生意?

用暴力, 犯法, 同埋 大部分人都唔支持, 你哋仲要佔領中環, 民主真係咁重要?

民主重要啲定香港經濟重要啲????

我都好想知跌左幾多，有無數據

樓主通過嚴格標準上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

連登毒撚網上鳩up

樓主咁認真

返港讀

學識中文先做五毛啦